有冇人係屋企都會戴口罩？

信唔撚過屋企堆廢老

平時沖涼都會用酒精清洗成個企缸同花灑頭先沖

屌你老母比人話洗唔洗咁誇張

千祈唔好開冷氣
盡量閂埋房門
淨開風扇
自己控制風扇方向唔好將佢哋活動範圍嘅空氣吹過嚟自己度

你扮嘢話自己返工出過街怕惹到佢哋啦，廢老好煩㗎，唔會龍錯

屙屎前都會噴馬桶

噴鳩佢地酒精

多數忍屎返公司屙算

識玩梗係出名惹返屋企，兩老中招應該捱唔到耐
到時層樓就係你架喇

租